賀一誠當選澳門特首 林鄭冀緊密合集推動港澳發展 一同貢獻大灣區

【賀一誠當選澳門特首 林鄭冀緊密合集推動港澳發展】

特首林鄭月娥今日（8月25日）祝賀賀一誠當選澳門特別行政區第五屆行政長官。

林鄭續指，香港與澳門同為國家的特別行政區，同享「一國兩制」優勢，而且兩地交流頻繁，人民感情深厚，去年開通的港珠澳大橋更大大拉近兩地的距離。林鄭提到香港與澳門在國家改革開放過程中都發揮了重要作用，而在粵港澳大灣區發展中，香港和澳門均為核心城市，可以互補優勢，為大灣區作出貢獻，同時為兩地人民帶來更美好的生活。

她期望未來與賀一誠緊密合作，共同推動兩地發展。

全文︰

#賀一誠 #澳門特首

請支持PassionPrime：

請支持熱血時報印刷版︰

請支持熱血文青課金計劃：

請支持熱血主持育成計劃：

《熱血時報》 iOS，Android 同步抗共，歡迎下載：

iPhone

Android

--------------------
成功之前，我們絕對不要放棄夢想！
Till our dreams come true, we'll fight on.